有無一首歌係代表緊你一路做人嘅宗旨

先拋磚

謝安琪嘅《獨家村》
好多時候係呢個社會做返自己可能會比人話唔合群或者比人標籤做毒/奇怪
個生活係我嘅我鍾意點就點

「任你毀我誇我自甘孤僻 都不要自尊心給折損
請你圓滑的嘴臉 別拿幸福來規勸」